M記個新包泰脆洋蔥安格斯點解無得叫medium well?

今去去試個新包
同個職員講塊牛肉要medium well
條友即刻黑面 仲話無呢樣野
無得幫人整幾成熟就唔好賣牛肉包啦
話晒都係美國菜 執柒左佢啦

美國餐廳唔通講泰文？

我有講過你死全家

好！我支持呀

劉名睇潮文

啲收銀聽唔明姐

要講good job先明

極邪惡忌廉芝士美式泰菜

香港既中資美國餐廳賣泰國菜
你覺得呢

你有無讚佢good job先？
咁唔禮貌，人地黑面都好正常姐

食subway就唔會有呢個問題 依家食M記要講蝗語

無講啊 我驚佢以為我要well done

頭先同條女去食晚飯 我讚個鬼佬waiter佢竟然聽唔明..
本來今日條女生日 比佢話事揀去邊到食飯 今次仲要係我請

條Hi Hi就揀左間好向左走向右走貴既西餐廳 我都唔向左走向右走識讀間餐廳既名 我見一塊死人扒都成幾百蚊

但見條女生日 好 今日我忍9你

入到去 我就同女朋友坐左係個卡位到 個WAITER(鬼佬)走埋黎問:what can I help you?

雖然我英文真係中一二程度 不過喱句都唔算難到我

我女朋友用英文話 想要拎個MENU睇睇

由於入面全部英文我都唔多識 所以我就話跟女朋友點餐 佢要咩我要咩就算

個鬼佬又走番埋黎問左句野 我剩係聽到:what xxxxxxxxxxxxxxxx like?

我女友就點左2個DINNER SPECIAL 之後個鬼佬又問:what xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我仍然係聽唔明 女友就同佢講:WELL DONE!

我聽到喱到我大約就GET到 我估個鬼佬問佢覺得喱間餐廳既質素/員工服務/態度點 因為我見女友都讚佢

個鬼佬轉另轉頭問我:whatxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我好自豪 充滿自信 大大聲答: GOOD JOB!!

個鬼佬就呆哂 唔明我無啦啦做乜講GOOD JOB咁

女友見到 即刻幫我答:WELL DONE

個鬼佬點點頭 就行左去 我其實到而家都唔明白 到底讚外國人係咪一定要用WELL DONE?

點解講GOOD JOB佢反而又呆哂又聽唔到咁既 有冇巴打可以幫幫手教我